[外國撚入] 一人一個最難搞既時差

美國西岸再加冬令
慢香港16個鐘 自己岩岩起身香港d人又要訓
大半日都冇得同香港朋友傾計 係到夜晚先有少少重疊時間但自己又想做野

港英long d

屌英國真係 on9
我七點起身佢又十二點
佢一點兩點起身我又八九點
我要日日唔瞓先多啲時間同佢講野

美撚所見略同.........

中美洲冬令時間，14個鐘。

西岸先好就 香港8點 西岸下午4點
東岸未仲慘

東岸冬令岩岩好13個鐘 坦白講重疊時間幾多 我幾鍾意係果邊晚時差
唔係個個都會香港朝早8點起身

16個鐘都ok啦
我覺得越接近12個鐘嘅越衰